原來蕭生有官司在身

咩事

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

隨時退場

蕭生話過唔到呢鋪無

可以點？

蕭若元擔任主席的上市公司易還財務（8079），被一名名字為白鈺的內地人，入稟高院原訟庭，要求法庭下令禁止蕭若元在內董事局成員，包括執行董事蕭若虹、獨董李勤輝、邵志堯及何肇竟，以及易還財務，履行一份於今年2月25日訂立的配股協議，即向財華證券有限公司（Finet Securities）配售4350萬股易還財務股份。

白鈺居於深圳市羅湖區，聲稱去年11月購入易還財務約10%股份。他同時要求禁制被告履行去年12月5日股東會其中一項議決，即授權董事局發行價值不超過股本20%的新股。原告也同時要求法庭禁止董事局干預她行使股東權利。易還財務今日升5.26%，至0.4元。

可能係呢單

要輸既基本上係毁約錢

睇第二個po D人話無蕭生講會一鋪清袋咁嚴重

好老實講得律師幫到佢
要睇佢公司本身有冇法律底子

佢燈緊自己。希望係。

希望佢好人好運，台灣手足需要蕭生

燈力

你要咁睇，一個年紀咁大既有錢人，已經做到突晒